.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE-SMTP" "1" "januari 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
calibre-smtp \- calibre-smtp
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre\-smtp [alternativ] [from to text]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Skicka post genom använda SMTP\-protokollet. \fBcalibre\-smtp\fP har två lägen av utförande. I läget komponera anger du från\- och till\-text som används för att bygga och skicka ett e\-postmeddelande.
I läget filtrera, läser \fBcalibre\-smtp\fP ett komplett e\-postmeddelande från STDIN och skickar det.
.sp
text är huvudtexten av e\-postmeddelandet.
Om text inte anges, läses ett komplett e\-postmeddelande från STDIN.
från är avsändare och till är mottagare av e\-postmeddelandet. När ett komplett e\-postmeddelande är läst från STDIN, används bara från och till i SMTP\-förhandlingen, meddelandehuvuden modifieras inte.
.sp
När du skickar argument till \fBcalibre\-smtp\fP som har mellanslag i dem, bifoga argumenten i citattecken. Till exempel: ”/some path/with spaces”
.SH [ALTERNATIV]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-fork, \-f
Dela upp och leverera meddelande i bakgrunden. Om du använder detta alternativ bör du också använda \fI\%\-\-outbox\fP för hantera misslyckade leveranser.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
visa denna hjälptext och avsluta
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-localhost, \-l
Värdnamn av lokalvärden. Används vid anslutning till SMTP\-server.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-outbox, \-o
Sökväg till maildir\-mappen för att lagra misslyckade leveranser av postmeddelande i.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-t
Tidsbegränsning för förbindelse
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose, \-v
Var mer informativ
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
visar programmets versionsnummer och avsluta
.UNINDENT
.SS COMPOSE MAIL
.sp
Alternativ för att komponera e\-post. Ignoreras om ingen text anges
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-attachment, \-a
Fil att bifoga till e\-posten
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-subject, \-s
Ämnesrad för e\-posten
.UNINDENT
.SS SMTP RELAY
.sp
Alternativ vid användning av en SMTP\-reläserver för att skicka post. calibre kommer försöka skicka direkt om inte –relay anges.
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-encryption\-method, \-e
Krypteringsmetod att använda vid anslutning till reläserver. Valen är TLS, SSL och INGEN. Standard är TLS. VARNING: Att välja INGEN är högst osäkert
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-password, \-p
Lösenord för reläserver
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-port
Port att ansluta till reläserver. Standard är att använda 465 om krypteringsmetod är SSL och annars 25.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-relay, \-r
En SMTP\-reläserver för att skicka post.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-username, \-u
Användarnamn för reläserver
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
